耀東邨老翁雙料自殺 頂唔順報警

自殺老翁送往東區醫院治理。

筲箕灣耀東邨耀明樓一單位，昨晚11時許，一名87歲姓丘老翁報案，指自己企圖自殺。警員接報到場，在廚房發現該老翁，旁邊有一盤燒過的炭，調查後相信他曾用刀割頸自殘，清醒被送往東區醫院治理。警方未有撿獲遺書，初步調查沒有可疑，列企圖自殺。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

係咪睇完張翠山

自刎

廢

廢老連自殺都捱唔住

上連登學下野啦

廢老

好心啲老嘢啦
少少事就捱唔住
想當年我呀...........

燒炭叫舒服喇喎，似係炭都燒唔掂要割頸